【文．青】深度吹水whatsapp群

希望召集一眾巴絲們喺到開心吹水
個group本身嘅人都喜歡睇下書同電影
有興趣嘅歡迎加入我地

填以下嘅form啦：

文青相聚
朝夕相對
偶然相遇
融洽相處
以禮相待
相知相識
志趣相近
猶如相親
此樂何極矣！

我寫咗首詩,希望可以入group:

禾梨明月光
吾系地上霜
醉瞹望明月
是咁思故鄉

嘩 好好文彩喎

咁我可唔可以入group
文史哲都啱

表已填

有興趣

填好

咩年代仲WhatsApp

名已留

文乜撚野青

米乜撚嘢青？